如果山竹被除名，應該改咩名代替？

上班王
意思: 香港人非常熱衷及著迷的活動，寧願不要命也要每天參與，對其非常執著

叫牛肉啦

天竹，特首原本就已經內定咗

腐竹

腐乳

巨峰提子

天竹/山鴿

榴槤、山竹... 之後應該到芒果？

不過個名秦國負責改架
唔好「干預別國內政，傷害秦國人嘅心啦」

已出內部通知

兵馬俑

林鄭

天竺

芒果，泰文點叫？

叫返工